新都城元氣唔撚比人拎飛

岩岩諗住去元氣嘆茶 去到唔係㩒飛 係職員派
點知個職員好撚臭串 唔撚比飛我
有冇手足聽日一齊去新都城元氣嘆下廿木
等d職員咁撚中意派飛 派撚到佢手軟

1/10

Yoho乜都冇得食冇得飲

burn with us

2/10

3/10

呢間垃圾又貴又難食

推

諗住嘆杯茶咋 食野？不了